<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="task">
        <item>Прыгать на одной ноге в течение 2-х минут</item>
        <item>Сесть на шпагат, насколько это возможно</item>
        <item>Добавить в стакан воды одну столовую ложку соли и выпить.</item>
        <item>Сходить в магазин в домашнем халате и тапочках.</item>
        <item>Молчать в течение 10-ти минут.</item>
        <item>Позвонить бывшему/бывшей и назначить свидание.</item>
        <item>Купить всем присутствующим пиво.</item>
        <item>Открыть окно и крикнуть «Мы все пленники в этом мире!»</item>
        <item>В течение одной минуты произносить свое имя и бить ладошкой по макушке. Важно не сбиться, при выполнении данного действия.</item>
        <item>Отжаться 20 раз.</item>
        <item>Выпить 2 столовые ложки подсолнечного масла.</item>
        <item>На протяжении 10-ти минут можно отвечать только «да / нет / не знаю» на любой вопрос или предложение.</item>
        <item>Все сообщения, которые будут приходить на телефон до конца вечера, необходимо зачитывать вслух.</item>
        <item>Станцевать танец под песню Бориса Моисеева.</item>
        <item>Помыть всю посуду.</item>
        <item>Установить статус: «Сошел(а) с ума, просьба не беспокоить!»</item>
        <item>Выйти в прямой эфир в соцсети и спеть любую песню.</item>
        <item>Съесть столовую ложку горчицы.</item>
        <item>В один стакан наливают воду, в другой водку. Перемешивают их, пока участник не видит. Затем он выбирает любой стакан и выпивает залпом.</item>
        <item>Зайти в ближайший магазин и попросить прикурить.</item>
        <item>Выставить последнее сделанное фото, каким бы оно ни было.</item>
        <item>Обращаться до конца вечера к тому, кто задал это действие «Ваше Высочество».</item>
        <item>Позвонить по выдуманному номеру и познакомиться с тем, кто ответит.</item>
        <item>Не смотреть никому в глаза на протяжении 3-х раундов.</item>
        <item>Не трогать собственный телефон до конца вечера.</item>
        <item>Отрезать себе небольшую прядь волос.</item>
        <item>Смешать в стакане различные напитки и выпить это.</item>
        <item>Принеси тапок в зубах, как собака.</item>
        <item>Пусть кто-то из присутствующих покормит тебя с ложки чем-то жидким.</item>
        <item>Напиши смс любому человеку из списка контактов: «Приезжай, я соскучилась/соскучился!»</item>
        <item>Выбрось свои носки.</item>
        <item>Попытайся устоять на руках у стены.</item>
        <item>Позволь рядом сидящему человеку сделать тебе любую прическу.</item>
        <item>Укуси того, кто справа от тебя за ногу.</item>
        <item>Пусть тебе свяжут руки. Три раунда нужно провести так.</item>
        <item>Стой на табуретке на одной ноге и пой гимн.</item>
        <item>Разжуй пакетик чая.</item>
        <item>Понюхай чью-то обувь.</item>
        <item>Съешь кусок мыла.</item>
        <item>Позвони кому-то по видео и ковыряйся в носу на камеру.</item>
        <item>Придумай себе прозвище. Все присутствующие так запишут тебя в телефон.</item>
        <item>Станцуй тверк, как умеешь.</item>
        <item>Обними всех присутствующих.</item>
        <item>Расскажи секрет.</item>
        <item>Сделай мостик.</item>
        <item>Станцуй стриптиз.</item>
        <item>Назови все свои негативные качества.</item>
        <item>Покажи первое фото в телефоне.</item>
        <item>Сделай нелепое фото и опубликовать у себя в сторис.</item>
        <item>Нарисуй себе усы фломастером.</item>
        <item>Сделай игроку справа массаж ступ.</item>
        <item>Не смейся в течение 1 минуты, не зависимо от того, что будут делать другие участники команды.</item>
        <item>Изобрази страсть по отношению к человеку противоположного пола.</item>
        <item>Попытайся соблазнить кого-либо из присутствующих.</item>
        <item>Стой в планке в течение 60 секунд.</item>
        <item>Напиши комментарий бывшему под фото «Я скучаю!».</item>
        <item>Расскажи пошлую историю из жизни.</item>
        <item>Расскажи про свой первый раз.</item>
        <item>Сделай массаж рук игроку справа.</item>
        <item>Съешь чайную ложку зубной пасты.</item>
        <item>Съешь кошачий или собачий корм, если в доме есть животное.</item>
        <item>Спародируй кого-то из присутствующих.</item>
        <item>Подними на руки игрока справа.</item>
        <item>Надень то, что предложат другие.</item>
        <item>Отправь сообщение «Я тебя люблю» на номер, который тебе продиктуют (можно придумать).</item>
        <item>В течение минуты игрок справа сидит у тебя на коленках.</item>
        <item>Надень свою одежду наизнанку.</item>
        <item>Дай на 1 минуту свой телефон игроку справа в разблокированном состоянии.</item>
        <item>Выпей кофе с солью</item>
        <item>Сделай игроку справа 25 комплиментов (только прилагательные).</item>
        <item>Почисть обувь игрока справа.</item>
        <item>Расскажи самую страшную историю из жизни.</item>
        <item>Расскажи какое твое самое любимое место.</item>
        <item>Расскажи какую тайну ты скрываешь от родителей.</item>
        <item>Притворись знаменитостью, пока ее кто-нибудь не узнает.</item>
        <item>Прочти последние 20 сообщений из чата или ЛС в социальных сетях с кем-то из присутствующих.</item>
        <item>Изобрази, как ты выглядишь в момент оргазма (выражение лица).</item>
        <item>Спой в стиле оперного певца.</item>
        <item>Позвони случайной/му девушке/парню в контактах и скажи о том, что ты хочешь расстаться с ней/ним.</item>
        <item>Зайди к девушке/парню в социальной сети, с которой ты недавно познакомился/ась, и лайкни её/его посты за весь прошедший год.</item>
        <item>Выдерни один волосок из ноздри.</item>
        <item>Положи в штаны кубик льда и дай ему растаять (Если кубика льда нет, то сделай так, чтоб он появился)</item>
        <item>Выложи в историю фото игрока справа и напиши «Спасибо за горячую ночь!».</item>
        <item>Покажи свою любимую позу при участии игрока справа.</item>
        <item>Сними носки зубами.</item>
        <item>Съешь сырое яйцо.</item>
    </string-array>
</resources>